(桌球) 有邊個球手係以set波見稱

如題, 或者有冇以防守打save波見稱嘅球手?
想睇佢地嘅球賽偷師

同埋邊個是力王

淨係識好少除咗好出名個啲
奧蘇 希堅斯 侵侵

力王 robertson
safe波 丁俊輝

Thanks
但有冇球手係set波比較勁?

磨王 沙比

Selby都冇?

Higgins?

Shelby有聽過
但冇乜搵過黎睇

謝謝 我會睇睇

Davis Higgins Selby McManus Ding Carter Doherty Dott Ebdon Dale Lawler 近代大約係呢班

Stephen Lee
Ryan Day

ebdon?

識好出名但唔識沙比

唔該哂 我會慢慢睇